# Olika lednignar

  1. Vilken av följande metaller är bäst som ledare?
    * Aluminium
    * Koppar    
    * Järn    
    * Kryptonit

  2. Vad menas med en PCB?
  3. Vad är skillnaden mellan en hålmonterad och en ytmonterat komponent?

